林志偉的曱甴論，要為所有手足的傷亡負全責。

呢種煽動仇恨，非人化手足的言論。今日大家都應該見到個成效係幾咁恐怖，林志偉呢條仆街既罪一定唔細得過整個林鄭政府。

推

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

反正返工時間, 和理非與其玩black bloc, 不如玩business causal bloc

的確如此